可唔可以唔好咁撚蠢再信黑警變節？

只要有些少良心既人，元朗個次警黑合作都唔會再做黑警，依家先黎玩良心發現？黑警今次扮好人比情報你地就信到十足十，下次再比岩料你地，再下次就係fake9你地搞到勇武比黑警拉曬，唔好咁on9 啦好唔好？係真卧底就會講曬之後用咩策略啦，淨係講黃大仙有狗？黑警作惡多端一兩個扮返親民你地就打曬飛機好野有好既警察幫手，我吊你地呀

後生仔真係後生仔
唔夠班老狐狸鬥

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

最撚好笑佢地一邊話建制派係利益集團，一個建制都唔可以信
咁目前既黑警唔撚係利益集體？OT打人咁那多錢，搵幾個白警就可以分化你地拎返道德高地，點解唔做？

從來無信過

唔信變節
只信有極極極少量良心警

後生仔有讀書 亦都讀得太多書
做既野唔夠人地高班 因為書入面冇教佢地用低招 政治手段 淨係教咩君子道理 貼地少少就 公民抗命xxoo 話咩爭取公義 要全民同心 結果就係太理想化 太後生

人地而家出緊既手段係上面由1940年代用到而家對付內亂既招 你有得鬥？

其實唔只後生，係香港人太善忘同太善良，人地扮下野就信到十足十
612係地下訓係度個女仔比黑警係咁用盾牌挫落去條片，我第一次睇係喊曬口，之後都唔敢睇，見到仲話多謝白警真係好撚嬲，如果真係幫市民點解唔爆料爆情報先，真係好撚傻豬

有撚用

後生仔女仲對道德人性有希望係正常

爆呢d咁既料
根本哨兵巴打就已經做到
洗撚你班狗

對唔住就辭職做消防做海關，寫張紙仔大曬？佢既對唔住唔等於使用暴力黑警既聲音wor,張建宗嘗試話代黑警向市民道歉仲要比黑警吊返轉頭，可唔可以唔好咁on9?要走要做其他政府工晨早就調走啦

蠢

就算真係有
都係小貓2、3隻
而且會好低調
都做唔到d 乜

有良心警敏裡應外合 有咩問題

明明9:30pm左右哨兵tg已經講緊黃大仙多狗，個張垃圾紙係10:00pm左右先係fb流傳，不如你寫曬有幾多個公安入左狗隊仲好啦嘛

引戰分化
邊會同情

係冇撚用咖

問題係唔知幾時係伏

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

咁叫裡應外合？認真，我求其上網整張假證，上哨兵tg睇下有邊度多狗再寫張紙仔be water唔好去邊度都得啦

再者你係良心警其他黑警點會唔知你落唔到手捉市民呀？會唔會放你係前線行動呀？守水塘就有你份啦

有又好，無又好
香港都不可能回到6/12之前
不是我們全部人一起進集中營
就是狗隻和高官被清算

這是一個零和遊戲
心存僥倖，對敵人有不切實際的幻想
除了害到自己，還是拖累同路人

其次，網路圖片做假太容易
即使是真實狗牌，也不代表警察背後沒有陰謀（例如逆向版狼來了）
對黑警有期待本質就是錯誤的事